關於澳門，等我講句公道說話

老實講，澳門係有澳門抵死既地方既
唔怪得人笑，而大家明知香港人咁鍾意睇人仆街，要佢地忍住唔笑係有點強人所難既
不過我都要幫澳門人講句，佢地雖然有抵死既地方，咁笑兩三個post咪算囉，唔駛瘋狂恥笑既，俾啲同情心同愛心
大家當打和啦好嘛
請香港人繼續關心返香港事
謝謝

雖然唔認同 但比個正評你
因為廢事啲澳門人以為我地好關心佢